！藍店大排長龍啊喂！香港人又話u stay at home for me 嘅？？？？

據報，目前全港各區藍店由於藍絲相信政府，力保香港經濟而出現人頭湧湧，座爆迫爆個場景！
早前香港共產黨總書記林鄭月娥為左保護香港嘅醫護人員已經頒發禁令，但係ED唔理解總書記苦心嘅賤民竟然公然違法，實在令人憤怒！
為左保護香港，唔好打爛e個家園，我決定身先士卒，踏出舉報篤灰嘅第一步！

狗處熱線：999
共衛熱線：1823

藍店地圖：